第一次感受到人口老化既威力

樓下間廢老院又擴建，今年仲迫走左平時幫襯開有感情既舖頭，個位用黎比班冇人理既妹下妹下

係老人區住既感受左好耐
成間小商場變左大型老人院, 成層電器鋪一樣變左老人院

住緊屋苑日日都有救護車接廢老

話時話，而家九龍區少左後生仔喺街
唔知係咪將軍澳多後生仔呢?

未來護老行業需求會更多

冇用,一個冇value added既垃圾產業

日本，歐洲，美國仲嚴重，資本主義國家，樣樣都要錢，又唔係平，攪到個個唔敢生